00 後連電話亭係乜都唔知！

利申 今日有00後問我借電話打

廢老問你借電話=廢老唔識咩係電話亭

無

問你借錢 = 唔知有財仔